愛 並不是這樣 沒傷害

沒束緊

x
沒束縛 o

痴線佬